(置頂) 裝備好自己防止受傷

快啲去文具鋪買：

cut一半之後可以做防具，能夠防切割，保護前臂同上臂

穿兩個窿，加兩條橡筋帶，可以保護腹部

而頭盔方面唔該前面加返一塊塑膠 THX

歡迎補充

幫手推呀

推

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

我話你聽，紙皮仲好
你唔會企定定畀人打
即使被捅點都有啲保護
而且容易搵到

紙皮擋唔到捅

刀戰易畀人界刂多個俾人桶

呢塊嘢完全防界喎
重點係可以重用

， 點都要有平民版

保護自己做水喉佬

橡膠子彈擋唔擋到